IA 入境事務助理員 57

1001 唔開新Post正契弟
BTW 有無人十二月二十三日考完 收到FIB?

推推

低級公務員都做 你全家多得你唔少 只3有大灣區會歡迎你仔女入讀

想跟你搵食

22號ga等緊信

希望大家都收到信

11月 fib 等緊vetting too

Vc春

想問如果考體能果日唔舒服冇去到 咁可以即刻再報過定要等半年?

當放棄左應該
要等半年
我有個朋友都係果日唔舒服 依加等緊

前排考主仼衰咗 報ia係咪都要等半年？

想問下點解會係收信既？

same, 畀曬醫生紙了

底級狗 番通宵番邊竟
大學生指住俾人屌講sorry sir
大sir搞你條女講講sorry sir

你番去學好中文先屌人喇

11月中考完fib 仲等緊VC. 有無係收到call?

11月中考完fib 仲等緊VC. 有無人收到call?

再報就可以, 無人會記得你

真係好撚柒，俾個中五仔

Offer god

收到vc 了？

未 拜下offer god

體能肥係等幾耐？

半年

唔係3個月？

有無人23號或之後Group in完已經收左email?

有冇人知fib派到幾多號

見我有朋友21號完 佢果組23號已經有人收到fib
我諗我都死左 23號GI完都未FIB

22號gi仲未有係咪g左

23號GI 表示未有，我諗都死左9成

希望呢幾日有

11月頭完左ft gi 無回音係咪可以當收皮

咁你應該真係收左皮21號考果啲 有啲都有FIB了

果次俾條大陸閪亂鳩黎帶成組風向
出去寫野寫殘體字 我起身話你寫錯左 應該係咁收左皮

通常Group In完 幾耐會FIB Email通知

應該唔關事既
雖然佢都無話一定要寫繁體字
應該都係睇內容睇表現

我都想知
以前有啲人有啲即日
有啲隔日
好少聽到其他例子
有無人試過一星期後收到？

你哋ft幾分蹲立撐一分鐘點做20+以上

動作正確 20+唔難喎

11月頭fib，依家仲未收到vc，係咪已收皮

我11中fib 都未收到

收倒補交文件call

巴打你幾多號fib?

我都係11月頭fib，但未收到
有冇巴絲11月fib又收到vc既？？

11月12

睇黎我可以等收email下年再報過了

想問下有無fib攻略可以share下

有冇ching1月12ft+gi

現職io，入黎睇下你地

幾號fib?

11月19日?

Ching我岩岩都收到call

師兄幾多號fib?

11月頭，好早

點解咁講

其實收倒既都唔多

係，返學院

I know that feel Ching~

今日vc派到幾多號？

想知call到幾號

做支務員做宣誓

Ching 識人10 11收到call?

TG有無人講幾號收到FIB?

琴日gi 完，如果收到fib 會大概幾時in?

收到FIB email大約兩星期內到in

師兄幾號 GI

16/12

有冇人11月 打後 group in收到 fib?

求加入tg

GI 完通常幾耐會收到FIB?

求add tg group

求入group

求加 tg group

求加tg group

求add tg

我都收到 又係補資料

幾時fib?!

[url]即晚[/url]

冇講要補咩

有無人11號考？

想問有無11月fib 嘅巴絲收到 vetting call😭

睇返tg grp啲人講應該call到17號，18打後應該未call

咁gi派到幾多號？？

求加

[url]咁而家話補資料個啲師兄係11月17前fib?[/url]

請問宜家apply要等幾耐先有ft？唔該

2－3個月左右

10月尾fib收到ft call

Ching 今日收到call？

求加tg group , thanks

ching琴晚收call？

求加tg gp

下晝

知人17號fib vetting 左自己15號fib，是否無機

應該係話收到vetting call

呢兩日

咪即係vetting 都係要填form授權比人查自己

Ching 返左去填form嗱？

係

上星期中 簽左份資料審查嘅approval form

Ching 係幾時fib？

11/11 依家應該一個月內就會收到通知有冇offer

Ching 想問下咩no.打黎

唔係話會email通知咩？

想問下有冇ia既tg group

求加tg gp🙏🏻

打完嚟再email

想問下通常成個過程要幾耐
Ft同Gi加埋
因為個日要返工
諗住完咗衝去返工

我個次大約3個鐘到

開左TG交流群比大家交流
考緊或者準備考都可以入

利申 樓主已死下次再加油

唔該師兄 聽日考 好緊張
我仲要係一緊張就會肚痛同腳震個啲人嚟..

開左TG交流群比大家交流
考緊或者準備考都可以入

利申 樓主已死下次再加油
0
0

好小事 淡定啲
你當體育堂體能測試就得

請問幾時apply嫁

唔洗驚 咪早少少去到附近 大樓對面有個公廁
入去前洗個面 深呼吸 飲啖水 加油！

入TG既唔介意既可以放低題目交流

睇group有人話18號有人收到call, 19-20啲人全部fail哂，但唔知係咪真，兩日都fail哂又有啲怪

如果到時飛機係咪無得再報？

要再等

一樣都係等半年？

當你no show

20號fib 冇收到call

No show 都係再等半年？會唔會花record

同日係咪都冇人收到？

無理解錯係 我有朋友都係No Show 等緊
都未去何來Record?
你只係做左網上申請 無人會留意你

多唔多hd畢業嘅考到入去

1月5日 1100

1月5日 1100 vc

感謝大大🙏🏻

想問下你幾時FIB?

11月10日🙇🏻‍♂️

收到conditional offer

師兄過埋fcbc?

幾時fib？

既然入境處都考得落手
點解hkpf 又考唔落手
真係唔明

其實紀律部隊咪又係一樣

做呢份好過做pc

less evil

Pc易又易考d
人工又高d喎

中港融合最大功臣=入境處

唔係泛民班大狀？莊豐源案

果d乜鬼野人才入境計劃
事實上鬆到痴線
一個個移哂過來

11月19,20嗰啲fib真係全軍覆沒？

同問

有冇人今個星期考完ft 已經收到fib？

Ff緊會唔會推到下一期先再call

即/翌日收

我收皮了

無理由兩日一個人都無咖希望係

fib完左幾耐收vc？

想問下有無17/11打後考嘅人收到call??

暫時知18號有

4號

有無人越諗越覺得呢份工好低級
辛辛苦苦考入去其實都係做卒仔咁
入到去成日都要比大蛇鬧又要輪班....

係咁架啦, 想好d 咪考IO

好似好少女仔過到體能

學堂係咪一定要pass 游水

唔係

之前3X人考 有4個女仔過到..
好似原本有11-12個女仔考
所以仲未收到call... 好唔開心

無人理你好無癮？ reply咁多次

係咪要學曬四式

而家仲有冇Er call?

Gi完兩星期都冇fib 正式收皮了

求加TG group 🙏🏻

收到ft
得兩星期操體能
自從12月限聚開始就好少做運動
大家會點操pick up返？
仲有呢個時勢可以去邊到操？

清由報到收ft信差幾耐到? 定已經即報即有?

一個月前報

thx

收到ft 9/2
求加tg

想入tg group

收到FT 8/2
求add thx ching

我唔係admin
你搞錯

sor

有無13/1 FIB嘅ching有收到vetting call？

咁快有嘅咩

請問vetting call係咪暫時派到18/11

有

巴打幾時apply?

1月中都收到了今日 1119表示正式玩完

如果1月6號fib到宜家仲未收到 vetting call 係咪即係可以收得皮？

我就係1119

好慘呀 1119好似全日收皮

1119。。。。報到

12表示都未有

見到有人13同18都收到了 係咪可以放棄

FT, group discuss完多數幾耐會知去唔去到fib ?

當晚-一個禮拜都有

原來係咁，thanks ching

Vetting係跟分派？通常call幾多日

FT GI同一日,佢會有時間俾你換衫?

我果次係唔使換衫就咁gi

Thanks 巴打

8/2 ft gi

求加，thx ching

有時無收vc call都唔係一件壞事 學堂生活真係唔易過 唔係人人都適合

可唔可以講多啲入面生活

2月10 gi 謝謝

絕對係難捱既

2月10 12:50
Thanks

quit u

照accept offer 但defer停sem
等你完曬學堂生活 再考番試攞埋張cert

琴日考今日收fib

3/2 9:45

入到就發覺 考到唔難 捱到出班先係最難

16 fib 求加

有冇人知vetting 派到幾號

而家fib派到幾號🧐

全程都唔可以除口罩，除咗飲水時

我都係3/2
A6

10/2 ft+gi

4/2 ft+gi A5

有冇同組收到fib email

有冇3/2 ft+gi既絲打收到fib

一個禮拜內收唔到等於收皮

捱唔到應該走, 正確決定黎.

想知點辛苦法

2/2 ft+gi 收唔到fib email係咪已經收咗皮🥲🥲🥲

起碼等兩星期啦 gi咩題目

入境度假

同你一樣2/2
3/2已經收到fib

佢係send email?

係啊
第二日夜晚6點半左右收到

今日考完gi 第3日

其實真係輕鬆
係與世隔絕冇得瞓最煩姐，比啲決心啦入到去

巴打我想問無得訓咁第日點做體能訓練？

有無今日A6既朋友仔係到?

ching容許我再問多個問題🙏
其實出班後一個禮拜要返幾多日通宵
生活作息會唔會打亂曬？

請問有冇師兄2月5號ft+gi 已經收到fib

準備fib 好緊張
聽d師兄講fib先係西走最多人嘅環節

想問下宜家報 大概幾耐會就會有通知ft+gi??

岩岩group in完，求入Group

報完2個禮拜有

Thx Ching

睇section

有無考完嘅巴打講下你地gi考關於d咩題目？

有冇9/2 ft嘅巴絲收到fib?

琴日收到了

可以0630先起身你要磨得掂對鞋先會做到

其實入面最晒時間係溫書同整制服，罰既話一係即刻落地掌上壓跑圈，一係打memo。同埋入面俾學仔食既飯衰過俾狗食。

只有好撚on9既人先會俾老細屌，老鬼散仔惡過io

琴日考完體能見識到班ia扮曬幾咁惡咁
其實完全唔覺得惡，只係覺得佢地好撚扮嘢
區區ia仔做乜撚嘢姐.......
海關幫人考體能嘅sir都唔會咁

嗰邊出班都無幾耐，以為自己好大，白痴仔

佢玩嘢既話攞佢名投訴佢，佢三年confirm都未到應該驚到賴屎

其實有幾個阿sir同madam幾溫柔嘅
係某d人扮曬嘢咁以為自己好大
心諗你ia黎咋又唔係io

仲要係三年confirm都未到既傻仔ia

罰體能最好啦即刻找數冇手尾
要你罰抄寫memo先最仆街成晚唔洗瞓

紀律部隊係咁
本身個人冇咩料 串唔到街外人 咪撚下你哋咁囉

仲要罰師姐體能頂唔順通常都放過你

基本上week7打後燙衫磨鞋比盡個半鐘搞掂啦

收到

宣誓之後無得移民......

VC春

你又知未confirm?
可能係sia

之前有老鬼啲既奶過嘢，所以而家多數搵班好jun既ia返去數。

8/2 GI 完仲未有email係咪收得皮

好似已經派到10號

想問下依家vetting 派到幾多號

+1

1月21 好似係

入境狗處係狗務處之後第二仆街既共產奴才部門

笑死師兄做緊麥當勞？好妒忌我哋？

師你老母 咪撚同我認親認戚 乞食都高級過你地班仆街冚家鏟 你份糧食左絕子絕孫 生仔冇屎忽 生女做免費雞

你真係做緊麥當勞

呢排生意係咪好忙？有$10 9件麥樂雞

其實你唔使妒忌嘅，你都可以去考，全年招聘

你自己盲撚左？定係唔識字？定係以為自己考到做低級狗就可以屈人？

就係你地呢班揸住雞毛當令箭既低級狗先令到咁多香港人受苦受難 祝你生生世世留係大灣區啦 屌你老母

意志力

手joke，我梗係睇到啦，你啲紅色大字咁搶眼

肯認係狗啦

驚你對狗眼睇唔清楚嘛

師兄幾號 fib

2月16

覺得in 成點 有call 了？

麻麻地同埋我係冇問英文，有call就唔洗叫春啦

冇問英文 你u grad? 資料題識唔識

1分鐘

U啊，識7成左右

原來你係傻傻地，個個政府post都見到你

block

希望大家都收到call

希望齊齊入班

有冇2月頭or 中 fib 嘅師兄收到vetting

呢家交完申請幾時先會有ft

係你呢隻毫無品德毫無人性既低級垃圾賤種狗共產奴都唔睜大隻狗眼先吠，你班socalled兄弟冇個敢出聲啊屌你，你啲過街老鼠襯地淋 死撚左去啦，共產狗

你真係好激動好搞笑

你中學生黎？衝最前果啲condom?

想問問知唔知fib 派到幾多號

好似係10號，好似

好緊張已經考左幾次

有冇加同組電話啊，通常會一組派，再睇吓自己有冇

有冇2月頭fib 嘅師兄師兄姐收到vetting call

fcbc春

師兄幾時fib 已經vetting 左

有冇諗過點解幾次都失敗?

其實入境事務處助理員升唔升到上入境事務主任 又或者我做住助理員咁in主任又得唔得

fcbc god

師兄想問下你大概幾時vetting ?

我個frd 2月頭報，今日收到

有料嘅建議直接報主任 因為無論內部升定騎牛搵馬 機會都只會比直接報細

想問下我之前1月再報左，但月尾先真係收到reject email,係咪要再報多次

有咁快咩 我上次報等左3-4個月既

二月中報左 二星期後收到interview通知

大家係咪5號？

做緊ia 係咪可以外部報io 而非經內部in?

可以

唔該你, 我記得直接由外部報名係易過內部見board

但係一樣知你做緊IA？真係易啲？

Ching係咪搞錯..今日先24號 點樣2月中報 2星期後通知

Ft 同 gi 即日又話無得換衫，大家都著條短褲interview ?

有乜問題, 又唔係考io

Sor9 二月頭先岩

我10/2報

語癌仔

你ug 都冇去考？

咁我係咪可以理解為我今日報左，大約3月頭就有ft email

Vc 春

想問唔得閒去ft 冷靜期係幾耐

係咪3月5 ft

屌你老尾

想問vetting派到幾多號

想問下 散光 近視around 200-300度會唔會有影響？

屌，尋日報，今日就收到體能測試同interview email,仲以為會等好耐有時間操先報㗎

Ching尻up定講真 我星期一報都未收到wo

21號報 25號收ft email

vc派到幾號

咁撚快

其實幾時收到ft係話唔定 聽人講試過一個月三個月兩個禮拜

應該係儲儲埋埋先派ft

係咪3月5，仆街啦今次

仲有成個星期，你有冇試過計自已幾多分

蹲撐立同立定跳遠都差咁d先3分，其他都係3分岩岩好，仲諗住有段時間操。

最緊要練好蹲撐立，相信自己，體能唔難

只能盡力，anyway多謝師兄

蹲立其實可以點練

我等左差唔多半年

動作啱先再追求快，YouTube 大把教學

VC到邊日呀

有人一月頭vet上個月入左班啦喎

有無2月頭vet收call呀

一樣等緊call

希望遲啲可以一齊叫fcbc春

上個禮拜fib 最快幾時會收到

佢問我好多關於我自己嘅嘢

師兄其實你幾號Fib?

真心想知點樣可以準備得好d

16，大隻佬你呢

冇架 因為真係估唔到佢問你咩 唔好咁驚就得

25/1 fib 完全冇消息

咁我2月嘅慢慢等

一齊叫VC春

幾時先會有消息 想轉工啊

過兩日又考
體能輕鬆過
但gi真係冇乜信心

之前都係停係GI?

fcbc call

呢份工冇想像中咁好

咁多人想入班?
中左地獄班就真係正

vc春

今個星期有無call過vc

VC call到邊日呀

有無2月fib收到VC

我仲等緊 我二月尾fib

2月派左vc 未

語癌仔FF緊 唔怪得要做狗

語癌仔你DSE 中文有冇LV3? 感覺你係asshole後門狗 抵你冇工開

GI 完幾耐會收到fib 通知

即日/1 個星期內

有冇2月嘅師兄師姐有vetting call

1月22 final individual interview 完左到而家都未send email黎話我fail左定點
pass左又未知 fail左都未知
都3月8了 會唔會已經收左皮了？

1月22日唔洗諗架啦，等半年收reject email再報過啦

師兄幾號fib

same 仲未有

2月中 +1

抑鬱應該還好

考咗先

即係仲有希望我星期五in完 未有fib

有無tg group

小弟黎緊11號考體能，而家真係淆晒底，想問問2樣野
1）到時考體能，項目與項目之間會唔會有時間（1-2分鐘都好）可以休息下，喘下氣，定係直落，做完sit up即刻走過隔離做蹲撐立咁樣？

2）立定跳遠係點樣？有冇得試跳幾次，定係一次定生死？同埋睇示範影片落地要唔可以郁，如果郁咗會點，係計落地嗰陣個距離？定重跳？定即刻當0分fail?

1. 有得坐幾分鐘
2. 有兩次跳啊

唔該巴打
咁如果落地郁咗點計？

繼續叫下vc春

明顯fail啦仲問 比十次機會你跳到得為止好無

你第一跳小心啲，第二跳先駁盡啦
其實我聽同日考既男都4,5分走唔甩，驚下situp 蹲撐立好過

而家小心跳會有4分，博盡會有5分，但就係有時落地會唔穩郁咗。計過數，如果呢個項目冇5分，好大機會唔夠15分

有冇2月fib 嘅師兄師姐有vc

巴打邊樣危啊？
男仔入境肯練15分真係唔難

而家就咁做，每樣都起碼有3分嘅，但就係驚到時考嗰陣，姿勢錯又緊張，扣扣埋埋，最後唔夠分就gg

咁得啦，頭一兩下做慢啲清楚啲就ok 啦，穿梭跑應該會比想像中好既

多謝巴打鼓勵
巴打你咁清楚d野，係咪已經喺入境處做緊？

我都想，啱考完無耐

係唔係正常如果佢收你，fib完係會vetting call你？

幫人問，今日派左fib未

有冇人呢兩日GI完收到fib?

有無1月 2月vet既 收到fcbc call

有無人2月尾報仲未收到ft email

多謝師兄

有冇2 月 fib 嘅師兄 有vetting call

繼續vc春

有冇人知vc完等fcbc大約等幾耐左右？

師兄你幾號fib

2月1

好似大概都1個月左右 不過睇佢幾時開班 最主要睇現同時間vet 嘅有未

你2月1 fib 咁幾時收vc

睇錯 應該係2月1 vc 1月18 fib

Miss 左ft 想知係咪要等半年先可以再報

VC 春

有冇師兄師姐今日考完？
我想問幾時會派Fib 🙏🏻

即日或者第二日，睇你個組有冇人收到

冇留contact 😂 考完散左

近視差唔多成千度做唔做到仲有散光

100% fail

ft完 想入group🙏🏻

Ft完 想入group🙏🏻

想問下我今年grad，應該7月有cert, 想問下應該幾時報名，同埋大約幾時開始考

U grad? 可以依家報，只要你5科2，7月報就計埋你學位，分別不大

咁我想問下一輪幾時開始in?

啱啱開始新一輪，2-3個月左右

有無2月尾報既Ching仲未收到ft email

啫係大約係6月同9月？

唔該晒ching

Ia個ft 勁撚易 勁易5

我三次 一次係第二日 一次係兩個月一次係 即日
三次都有 fib 但有兩次無睇email無去
最後一次得咗但無做 始終都係淪為政府狗

做左幾年Audit 依家先報散
會唔會太遲？

減唔少人工？

考主任啦

巴打咁勁第三次fib有冇問你點解之前fib冇去

而家考散仔都已經爭到頭崩 io自問唔係標青真係盞搞
寧願夠三年打好關係見board上

咁又岩喎 見IA 頂薪四皮唔差
計返時薪 Audit 唔見得有優勢

無 次次唔同人 反而每次去ft都見到屯門好靚仔嘅阿sir應該好多人都知

FCBC春

Fcbc春

VC派到邊日呀

Fcbc 春

繼續fcbc春

今日考完fib 幾時會有call

係 照報左等ft

覺得表現點

巴打感覺如何？有冇被問d好深入知識題？

有，我昨天先完fib
都係4/2 ft+gi

點解你覺得2月仲會收到fib email 呢? 人地收到vetting call 啦

我2月5號問架啵...

有人幫你推左post

想問
DSE衰英文1，跟住基礎文憑上HD，會唔會影響到入選？

HD 唔符合最低要求咩?

收到vetting call嘅佢係幾時考fib架

2 個星期前

因為聽嗰啲人講話 DSE成績好重要
有學士都會睇DSE😓

Fib完gi係咪一個星期內冇收到就可以當收皮

咁個個dse 好嘅走哂去考io la

你都啱嘅🤣

有冇師兄係DSE中英文 1orU，讀咗基礎文憑，高級文憑副學士，或者毅進入到
因為警察就乜都收，IM真係唔知個標準喺邊

1/U 就難入啲啦，咁多人都有2或者以上

Gi 過 大約一兩日就有消息叫fib

姐係兩星期後 唔通知我就完

姐要要重考DSE好d？ 定讀個學士

都唔會既 入面都有fd/毅進都唔少人

想問問大家用咩報 係咪用番佢個網上系統報就得架啦 定係要下載張form

網上系統報就得

所以即係有高級文憑或者副學士，但係中英文DSE無2係有機會入？
其實真係唔係好清楚Im個標準，感覺比其他部門困難好多

dse 英文冇2 可以副學士?

同等學歷。
即使你dse 1/u 你考返個基礎文憑/毅進 畢咗業咪姐係全科合格
HD/asso更加唔洗講啦

Immd唔收毅進都係第一日事啦
係咁多個部門要求最高

VC 派到幾號

IA應該唔會收fd/毅進

我都諗都有既 學上面師兄話齋 面試醒目仔又表現好個啲咪收

今日in完 如果佢問成功入職想學咩 同今次唔成功 最大因素係咩 有冇機會冇vet call?

gg

問得呢個大機會fail

Ching好多都唔識答？定太緊張？

冇咩唔識答 主要有少少緊張 講野比較快
情境題 有條比較冇概念都嘗試答下
資料題就冇唔識 （佢都話我講到大部分）

其實用毅進同用vtc 考係咪都差不多

有無人知Vet 派到幾號

vet god

我話我好似準備得唔係咁足夠添
反而情境題都OK
冇啊試吓咋
希望佢睇重學歷

比較想知道幾時有通知
無論得唔得

得dse會唔會唔收
見上面話唔收毅進/fd....
當年唔上進 讀左一年asso quit左...
真係咁睇重學歷咩

好多人爭
有學位有幫助
但係有學位都未必入到 都好睇interview

我同你好似 小 緊張 但係其他答到曬

希望一齊有vc 🙏🏻

希望 唔知全年招到幾時

你幾時in fib? 今期fib應該下星期完

唉好多人爭 我有學位 都無信心

我前日完左fib 係咪通常1-4星期內派vet

不過睇得出一部分人係唔洗in都foul先

何出此言？

果日見到有個著牛仔褲in

Lol 有d過份

想知呢排ft嘅大約係幾時報？

基本禮儀真係要有 就算唔識問題 印象分都唔會差得去邊

咁多有degree嘅都來in
咁競爭大左
學歷冇咁高嘅實輸蝕d
咁唯有面試表現得好d囉

老老實實而家入得去都最少hd/asso，top up都多

正常 唔係點解要有學歷高低 申請資格係夠
入去面試既基本上都一樣
不過講得好 面試方面一定要表現好啲
對答、表現又醒目又夠outstanding先最重要

想問下IA洗唔洗考公務員綜合招聘試？

淨係要基本法

係咪要in 之前考完？
同埋想問下點溫好

前後冇所謂, 之前冇考嘅, 都會叫你fib 當日考
睇哂成份基本法

唔洗點温
好簡單 好多都基本常識

好，唔該晒

繼續VC spring

其實肯做公墓完助紂為虐，點解唔做香港警察？
橫掂都冇分別嫁啦，做得狗扮乜清高？

唉，聽日FIB，而家越諗越驚，D資料題又記唔入腦，準備做炮灰咁款
有冇人可以鼓勵下我？

啱牙
講得非常之好😈

盡力啦
考到恭喜你
就算真係考唔到咪當係上政嘅安排囉

*上天

其實佢哋要刁難你，令你唔識答，你都冇辦法
最緊要有信心，唔識就話唔識，唔洗驚
祝你好運

VC spring

親愛的區處長, 本人誠懇地懇求你給我一個Offer

做好啲禮儀 入去記住敲門 早晨午安係基本 離開講thank you 加油💪
記住佢地窒你 係想令你緊張 唔識既資料題 就話sorry 我唔識/我唔知 唔好唔識扮識 反而情境題 唔識都試下答 因為冇正確既答案

vet

Vet 春

有冇人知3月中fib 有call未

想問VC派到幾多號

拜

好似18號

唔該晒

有冇讀/做BS既同學/同事有報？

前幾日岩岩報完 有冇ching知大概幾時會考體能
唔該哂

收到email 之後的2個星期

一定係兩個星期？

我見自己係2 weeks, 其他人講出來嘅又係2 weeks

想問下ching當時網上申請之後佢地幾時有回覆比你 唔係FT

即刻

然後兩個星期後就有email叫去FT?

我意思係佢確認收到你申請既email然後兩星期後就通知？
唔好意思多問題咗少少

你當1/4 交左申請表, around 1 個月後(1/5)收到ft email, 而email 上(14/5) 就係你ft 嘅日期

明白，多謝巴打耐心解答

呢幾日係咪冇人收到call

想問吓紅綠色弱，係咪一定過唔到BC
有冇色弱師兄做緊

公眾假期黎喎師兄

可以當係

以為紀律部隊唔理紅日

3月?

仆街㩒得太多加密

原來太多加密會冇左本身句野

你覺得呢?

想問問有無人知VC派到幾多號 thanks

請問sis幾時報㗎?

三月頭

我想問下如果收到email 但個日去唔到做ft
有冇話隔幾耐先可以重新再報過

最近有冇VC消息

Around 3-4個月會有email,收到就可以再報

想請問係咪一定要收到rejection email 先可再報 thanks
估唔到咁有效率 咁快就有通知

咁去唔到ft 洗唔洗send email同佢地講？thanks

唔洗 無人會理你

其實點解你地想做IA?
出面真係咁難搵工？

咁點解要去出面搵工呀

城外嘅人想走進城內
做了城內人，又想出返城外！
我想了解下你地點解想入職啫

純粹穩定, 講真, 我而家呢份工高人工過ia, 但出面私人公司俾人炒嘅風險大好多